搵唔到一個想對佢認真嘅人拍拖

老實講邊個唔想拍拖
邊個唔想被愛
但係我真係搵唔到一個想對佢認真又有衝動嘅人拍拖
搵個同自己諗嘢差唔多 政見又差唔多嘅人係咪真係咁難？
有冇人明？

順其自然，緣份既野越刻意搵越難遇到

會無啦啦出現

做人又唔係得拍拖

仲有更多嘢值得你投放注意力

冇架啦 等死算

哪怕係需要一個人陪係身邊已經好夠
拍拖好大責任

有個人係身邊支持下係動力嚟嘅

啱嘅 你咁樣衰 人地都唔想對你認真 你點會feel到

有預感香港成為第二個日本

有人追又話俾你知咩

我又真係唔係好想拍拖

點解先

其實倒頭嚟其實係咪自己有問題而迫走人？

覺得大家諗嘢唔同
之後對方再進一步嘅時候自己會退後一步

我自己眼角太高
對住有啲鍾意嘅人唔會有興趣
要真係全部達到要求先會諗諗

感覺嚟到仲可以咁理性咩

On兜 有人追你即係有心追你咯 又係到嫌三嫌四 開埋啲垃圾post 講到尾咪又係嫌人地唔夠靚仔，唔夠有錢 照下鏡先啦
此po已完

而家拜金嘅人真係愈嚟愈多
全部都係為左錢
唉

點為止 "同自己諗嘢差唔多" 先?

又唔係咁講喎
興趣性格唔夾已經唔考慮啦
有人追就要拍咩

曲高和寡啊

九成野都可以自己一個做
要多個人做咩
又要用時間了解
一齊又唔一定可以一世
唔好彩條女疑心重真係清白都無用

認真，其實自己一個更開心。

廢話唔講咁多
tg : hugo1991